［不需推文］一人一句比天琦嘅說話

昔日你比人DQ嘅說話
今日成為全球人都識嘅用語

對唔住，我哋遲咗幾年
請原諒我哋當時追隨唔到你嘅步伐
今日我哋終於跟上
希望你繼續帶領我哋去「光復香港，時代革命」

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

請問上訴結果